6036光麗科技，我屌你個老母!

每日跌百分之十以上。呢隻股票係咪想跌去0.01，順便執笠呀屌你老母?如果係就快啲，廢事整污糟對眼，屌你老母光麗科技

苦主區

唉喲喲 慘慘豬

垃圾股，沒有之一

有好多之一囉唔該

咪當交學費
輸左2.5k
好彩走得快

師兄輸成點?

0.82 兩手 0.99 四手

我真係恭喜你呀

1.14入 0.9放左

蝕咗千七蚊
當買個教訓

同你一樣

不過我係賣

我而家坐緊艇

0.99 4手好傷...

我見而家止虧同放係度無乜分別，可能而家鳩放係度算 無眼睇

$0.63買
$1 放

0.7入

我已止蝕了。輸了一萬多大元，現在要走好走。結局是只會跌破招股價，每日也是超大手賣盤

日撚日都破底 屌

我真係恭喜你呀
又跌10%啦

我0.55放哂啦